我有種預感..侵侵過兩日會出招

一早預咗民主黨會種票 佢肯定早有準備
宜家好戲在後頭

1. 投票前狂推個自己人做最高法官...
2.有咩理由有部咁重要既電腦純粹講下佢個仔吸毒同食女

投票係前菜..點票係主菜..後續先係重點

無理由侵侵團隊無諗過種票問題

希望係咁！

開始出聲屌mail in

嗰啲都係前戲

浸浸要抽插了

第一步同時最無爭議性既係要求幾個接近既搖擺州重新點票

重新點票無用..點樣點都係話d票係真既
反而諗緊佢會唔會出招直接拉鬼左拜登

當選都拉返佢落黎

美劇劇情
侵搵人種拜票
告上法庭用黑材料煮死對家
目的係成個黨一網打盡
高招

你登識種票，我侵夠識換票

真係有機

侵侵性格咁古惑無可能無後著

安靜得太過份